頭先買咗枝飛利浦鬚刨俾女朋友。。。。。。。。。

希望佢啱用

邊個係你女朋友

gay

this

is

你

拎去退貨有冇得退番錢

你唔可以將男朋友送嘅嘢拎去退錢

Great

多謝你嘅父親節禮物
漿糊爸爸好感度+10

muah

剃到羊毛？

多謝羊b嘅禮物